<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:orientation="vertical" android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical" >

            <TextView
                android:text='В среднем каждый человек забывает около 70% информации, которые он только что получил. Поэтому ученые советуют повторять информацию, которую нужно, запомнить с перерывами, то есть именно тогда, когда ты их уже почти забыл. И мы поможем вам в этом! Для этого вам нужно будет придумать специфичный вопрос к информации, которую вам нужно запомнить. Его вам нужно написать на первой стороне карты. Затем, на другой стороне вам нужно будет записать ответ на ваш вопрос. Итак, изначально все созданные вами карты будут храниться в "Level 1". Вам нужно будет открыть вашу созданную карточку и прочитать ваш специфичный вопрос с первой стороны, ответить на него и после этого перевернув карту, вы должны отметить верен ли ваш ответ или нет. Если да, то ваша карта переход на следующий уровень. Если нет, то ваша карточка переходит на первый уровень(внимание, на каком бы вы уровне не были!). Каждый уровень отвечает за часто у повторения карточек: \n "Level 1" - каждый день \n "Level 2" - каждый второй день \n "Level 3" - два раза в неделю \n "Level 4" - один раз в неделю \n "Level 5" - два раза в месяц \n "Level 6" - один раз в месяц \n "Level 7" - один раз в два месяца \n Ваша главная задача довести карточку до самого последнего уровня! Удачи в обучении;)'
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:id="@+id/textView"
                android:textAppearance="@android:style/TextAppearance.Holo.Large" />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>
</LinearLayout>